（集氣）我要真普選！！我要自己揀

唔要欽點....